比條女話我好變態

我好鍾意d女着格仔裙
但條女死都唔肯着
仲話我好變態

咁你著咪唔變態

你叫個男人著裙都真係幾變態

好仁

格仔幾好睇